如果美斯同C朗係受傷情況下邊個勁d？

有冇？

一定阿朗 有兼任教練能力 幫球隊慳埋錢

邊有？

點解要比較
小朋友先會作出選擇
兩個都勁

2016 葡萄牙勇奪歐國盃 全靠阿朗出色指輝

LBJ

美斯
因為可以賴隊友希古因
同埋C朗
因為可以做教練君臨天下

C朗受傷 同隊其他球員 Buff 50%
傷到返後備席 教練debuff 100% 同隊其他球員 Buff 100%

啦啦隊就啦啦隊啦教練